覺不覺帶棗兒依條撚樣好on9?

D弱智iq題拉低晒波台素質

波台=低質

你老母塊閪都低質 生左你咁既狗娘養的出黎

覺😂
但係細佬我好包容呢D弱勢族群😄👍🏻
所以仲接受到
希望各位波台手足都可以多D包容少D責備🥳

條友迷李城

不過城迷黎講佢都算低質

明明發生喺你身上就咪周圍話人

屈Dee

改左名以為無人認得

比負評不推文打落黎好撚痛呀戇鳩仔
幾時出埋扑人大絕？

Tvb打手一名

覺

Aga

睇個名都知

25自己？

答案係李斯呀！！

夠唔夠高境界

睇得多TVB係咁架啦

會然編號25xxxx = 仲低質

連登嘅編號幾時出過x？

好無聊

#354 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

躝返去交配台啦 一時唔偷雞學人做保長

是

128遊行有100萬人我係維園拎龜頭浸譚仔特辣湯底

找數啦 7頭

找你老母呀 80萬咋傻閪

老老豆豆 有無ching曾經幻想過屌容海恩？

精蟲波台狗收皮啦

駁唔到就收皮啦 死都學人嗱返渣沙
肉酸過肉酸狗

肉酸得過你

駁唔到就收皮啦肉酸閪

佢新1q題post比個癲佬洗板

淨係識呢句
小學生？

自己覆自己 智障？

同條肉酸閪完全無討論空間 講緊東唔夠人講就講西

因為帶棗兒唔on9啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

係 明明蘇可欣咁撚柒正 係要狙擊人地叫人肥蘇

連加特利艾里

隻tvb打手成日on9當有趣

morning sir

秒